港鐵一星期都未通到車揮手區

要Claim保險，因有人受傷
要公正行
要政苦Check
又外判公司Check
一星期應攪唔掂
重要清理
我估最快星兼月日先開返

其實要點清理?
拖去柴灣? 定拆件?